覺唔覺得我地籃波無得自由買賣球員又贏一場🤘🏾

🤘🏾

緊係啦 成班黑人如果可以自由買賣既話 又俾人告買賣黑奴

秒